柒婆又表演神之一手回力鏢， RED MR唱K中招

每一步棋都係set士碌架俾自己

下次到麻雀

回力鏢嚟講 佢真係考第一

咁撚大個人一定要管先識自律

以為MR.樂隊中招

一早收咗皮啦

布志綸不知幾爽

其實點解唔禁撚埋卡拉OK

又中圈套

羅神黃架
屌點解唔係neway中

根據佢嘅迅速應變，5月可能會禁埋K房

背後利益關係

又贏

幾時到麻雀館?

坐咁埋入面又煙霧彌漫咁都做唔到過年邊爐家族既效果真係講唔過去。

上帝都想打柒柒婆

精彩，又一個唱k群組
個回力鏢仲正過飯聚集團

幾時有唔唱k群組

佢真係On9到極點

無腦嚟講，史無前例

話高鐵唔洗建康申報 即刻高鐵傳入
話唔禁唱k 即刻有唱k感染

打完乞嗤， 用手甩下隻牌
食！一炮三響！

ching sik ball

禁娛樂場所但唔禁唱k,
噴最撚多口水， 真心弱撚智

夾公仔都唔比人開
但唱k照唱

唱k群組一野ban落條7婆塊面度
好爽，
等佢仲唔一刀切

有幾撚爽呀

唱k小群組又贏

最近D回力標回得幾快

痴鳩線

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

老婆有錢

老婆有錢，好似係

十分科學

真係，科學到冇得唔信
各位要讀好d science
柒婆因為cee炒理科所以仇視科學
科學

lm

邊爐家族
飲酒家族
唱k家族
外遊撚
留學撚

幾時到行山家族

x2

叫雞家族？

禁d咩唔禁d咩,只係視乎果班人得唔得罪得,所以抗疫只係一個笑話

如果佢唔係間諜
就係天生既災星
每次都留後路 留條死路

幾時到按摩場

禁咗比商家佬𨳒死，可能仲要政府津貼，而家瀨咗嘢等卡拉OK自己收皮，分分鐘執埋，林奠呢部棋行得非常漂亮（仲有酒吧都係）

等睇 元朗721 太子831 麻館確診

別講笑，成人台果班真係keep住叫

柒婆真係

世界第一柒

訓咗無睇佢之前講咩
係咪特登無禁K房

因為全部都係藍紅黑，冇黃店

班官可能唔知K房有廁所

我聽到第一句都屌左出聲

柒婆鬼敢搞麻雀館，黑社會開。

支那人唔得
鄉黑牛屎唔得
社團生意唔得
全民抗疫

點解年年考第一嘅777可以每一個決定都做錯

唱K呢行係唔係都等死㗎啦, 夕陽行業

好難trace 返轉頭 ，邊個會講去過邊到叫雞

明日全禁卡拉ok 麻雀

但係佢又敢禁撚左戲院.....

其實D細院一場都係得幾丁友....點解要禁姐
隔兩行兩行咁坐都得架姐..

個天真係同佢作對

邊位巴打絲打
抵撚死啦
仲唱K
On鳩鳩

我想睇亞基拉呀

有無777回力鏢大全

慳返一大筆
林奠：我留返嚟進貢唔好

第x 個案 同 第x個案，都去過旺角建興大廈逗留1小時

MR肯定唔會中招啦
Bon Jovi同The Postal Service坐時光機去搵MR幫手作歌果陣
應該有借過部時光機俾MR玩啦 話晒都係MR帶紅佢地點都會報恩嘅 所以MR肯定一早就知有武漢肺炎 點會唔識避啊

佢永遠唔會覺得自己錯

下個到馬會

仲有俾幾日空窗期架

喂林奠
你今次無封唱k即中
呢鋪你對唔對得住前線醫護呀

點會，咪即係認衰

起馬都兩星期後

想知多啲
老細黃？
疫情過後想知唱K邊間好

冇唱開K 想問下Neway點解係籃？

患者排隊”買球拍”

疫情過後仲有K房先算

冇源頭?

咁撚鍾意鬥氣做d唔做d
唔停工睇你慢慢打地鼠

我又要唱k

廟街襟兄弟

麻雀館準備

以林鄭既邏輯係禁唔比用咪就解決問題

老闆係羅傑承
梁芷珊講過話佢當年無投689，唔係藍絲嚟

用mic

羅傑承黃架咩

到而家都冇都幾奇怪可能冇講到自己去

佢究竟係真on9定想攬炒

梁芷珊黃到仆街 成日屌政府 支持義士
羅驚比人送去澳門＝ anti-送中

打邊爐家族
飯聚集團
唱k群組

麻雀館

我意思係，幾時有爛賭客係麻將館瀨野中病毒。

麻將館，理論上同打邊爐一樣咁高危。

柒婆出黎面對

感謝林奠

唔可以即時中計

無禁咩?

咁應該好過neway

一個連八達通都唔識用嘅廢物，靠佢就仆街喇

去黃party room...唱老翻

K房又贏

前排羅傑承先屌柒足總盲撐正苦
佢未必深黃，但至少唔係親正苦

唔禁麻雀真係戇撚鳩, 個個係咁搓麻雀又除晒口罩食煙 驚得罪黑社會多過驚社區爆發

佢依家係咪都係香港
反送中先鋒只記得劉鑾雄唔記得左佢對家 羅傑承

我唱得不夠動人夾雜肺炎

推

仲有麻雀館

777: 屌 又中圈套

應該一早禁 再日日掃鳩佢地場

一路打牌一路噴口水
仲要係咁搓
諗起都打冷震

送中過到, 羅神就會第一個被送去澳門坐監

如果唔係香港獨立，佢千祈唔好落台，起碼有得笑

唔好話777未唱過K

單吊三萬幾時有？

可能有病都唔去醫
啪粒感冒 退燒丸 繼續打牌
相信政府 無事

佢同大劉咪大不了即刻飛去外國
有錢人真係唔使擔心呢樣
最多無得返香港

咪玩啦, 搵黑警掃麻雀館?

佢地覺得死後生機率低

仲要而家好多麻雀館一車車中港牌車d大陸佬落黎打麻雀

唔通係面試技巧？留一啲問題比考官考？

叫陀地唔驚 班雞蟲冇撚腦

所以一早都話信政府聽食屎啦

唱k 家族

推 等睇麻雀館

史上最勁回力鏢係

幾個月前死黑警係咁用激光照人
叫人除口罩

今日死黑警走入餐廳叫人戴口罩

佢話唔封係因為同時有食肆牌
點知宜家出個唱k群組

麻雀館please

仲唱k只能說抵撚死

麻雀妹

點解個天要咁準？？？？？其實餐廳平日重多人啦，卡拉ok好少人去都中，個天真係要妳滅亡。

5 個一齊中 , 呢啲時候仲唱 K , mic 傳 mic , 抵鳩死

支 mic 毒呀

死唔死睇你身體反應炸
我覺得中咗當死咗好過
插喉不了

又入一球

重要唔係NEWAY中，oh my god !

你禁得幾多 你唔比我食飯 飲酒 打邊爐
我咪行山 唱k 踢波
唔係個問題根源解決根本無用

又贏快d 到麻雀館

正

肺炎手足真係好識搵 target

ching好幽默

抵死啦
係咪成日喺連登話人批鬥佢地出街嗰 d

明明高風險
又唔禁

下次到麻雀館同圍村婚禮中招
心涼呀心涼
最緊要死得快
唔好麻煩d醫護

最大原因係好多都係黑底開

卡拉ok唔係得普遍我哋去開嘅red mr, neway
有時望下啲大廈外牆
都會見到啲老撚土嘅卡拉ok夜場

麻雀群組加油

都無理由人地唔禁就走去唱K架

閣下呢兩句意景絕高，加埋腦魔icon點綴簡直係畫龍點睛

時光機避炎大法

push

多啲人去幫襯，幫佢打氣

咁neway點解籃 想知多d

幾時到office 群組

14年要求員工簽反佔中

老闆薜氏家族係清遠親中派

人地有時光機一早知咩事咩物資都掃足

「碰！」「碰！」

d口水飛到四圍都係....

佢禁人露營都on9啦，山卡啦見佢走去封晒d燒烤爐，d位都無撚人去，市區人多地方佢就封d唔封d，真係好撚on9啊

柒婆唔禁既都係黑社會同黑警生意，屌你老味

哈哈

夜總會同麻雀館係咩人開
你唔係唔知下話

私人會所咁多有錢人幫趁wo

4月上嗰場係咪修復版？

乜都考第一

食糊群組